有邊啲聲音一聽到你就會皺晒眉頭？

1. 啲人食嘢咀嚼發出好大嘅jap jap聲

2. 飲湯飲到好大聲好似啲豬食緊豬餿嘅”𠽌𠽌”聲

3. 睇緊戲玩膠袋

4. 普通話尤其是捲晒脷嗰啲

隔離屋淫叫聲

Jap jap jap

發泡睇摩擦啲趕，仲會打冷顫同避走

兩把都係男聲

啊姐唱歌

勁響嘅拍手聲

BB喊

kpop

叉摑碟既聲音

支那話

鍾嘉欣把聲

好撚嘈呀 屌你

發泡膠

句句都吓

綠袖子

歡欣~

發保膠聲

用條脷啜牙喇啲渣，啜啜聲

魔術貼嘅聲

普通話

望到幅圖即刻起晒雞皮